Les Français établis hors de France âgés de moins de vingt-cinq ans participent, sous la responsabilité du chef du poste diplomatique ou consulaire accrédité, à       la journée défense et citoyenneté aménagée en fonction des contraintes de leur pays de résidence.
